大家覺得xvessel啲鞋點樣

心郁郁想買返對添

寧願買SACAI

買！ 好正

師兄 有買？

唔想買nike

靚係幾靚，但有啲貴

要整就整對紅色限定嗰對

有 好好襯

都幾正 但買左Maison MIHARA YASUHIRO 個對

想買 但飢餓行銷 炒價又唔值

香港邊度有？

無啦 都係食炒 3xxx nigel 個隻色

算啦最後都係買返Balenciaga track

想屌對42 但無貨

心頭好 好鬼正

麻麻地

其實喺邊到左得賣啊

有

上Facebook gp 收

有冇女裝架

諗緊買對送俾女朋友🤔

少

有，淘寶29發售

淘寶有官網?

xvessel 微博有講 自己去睇